招人夾band or jam 野 (廣東歌為主, 作下歌, 求進步, 試下編曲)

小弟就自己毒J玩木結他、唱歌就5-6年啦。
身邊嘅圈子都冇鍾意音樂或者有心長玩嘅人
所以專登開個account嚟搵下志同道合嘅人

平時聽嘅野唔算太廣
廣東歌周國賢、陳奕迅、Supper moment、Rubberband、鐵樹蘭(部分歌)
英文Ed sheeran, coldplay
日文one ok rock, 秦基博, Yui

自己一個玩真係好悶同埋唔知點進步，多幾條友可以啟發下試多d野，如你都同我一樣就say 個hi, pm 我

利申多次：小弟木結他、vocal

連登冇 PM

結他新手ok？利申amp都唔識開